好期待 港版 王維林 支慘黨 千其咪令我失望吖 我要全港攬炒

今日就宣佈戒嚴